車路士贏熱刺，改名叫麻友係G二個月！

垃圾車倒垃圾啦

改定刀duck la

Mayuyu

比人bam左呀？

贏就贏唔到啦 咁撚廢車仔

但麻友點都係雞

跟
我改渡邊床友一個月

跟
我改山本彩G

我包起佢兩個月！

上次你都未找數==

改定啦

贏唔贏都改ok?

出post果個人ban咗,你搵番果個人啦

Su

大家都係車迷

both 雞蟲迷麻友G

廢馬出來呃錢

比牙拉騎=侮辱

準備好比牙拉鞭未

反麻下場

掟佢落黎再踩死佢

廢到

無得追

笑死

咁希望熱刺大炒車啦

搵我

新會員刷存在感

咪就係

關你撚事咩

𨳒佢都嫌費事

屌 你改左個名聽日卡勞點改

睇死條柒頭咪又係走數

改麻友係G喎

你好想改咩

車定麻好

車就垃圾
麻友就雞

259

贏唔贏都係g

推

卡勞

準備定改名

贏𨶙到咩

出Trippier呀， 等改名啦

一粒了